薄扶林大學討論區(22) Brace yourselves, exam is coming

midterm都未考完唔好講exam啦好嗎

Lm

有冇ching有econ1220 notes

一個月後就要交畢業論文了

邊個教先
claudian同魚雷教嘅都好唔同吓嫁喎

有冇巴絲去過土耳其 / 奧地利 / 德國 exchange

Claudian

咁你記得上堂聽書啦
或者問下有冇人抄咗notes

踩上去

英文course LCOM1003
上堂唔明睇
powerpoint唔明
core reading唔明
仲可以點

暑假有咩活動玩可以識多d人
係hku無fd 好悶
無上莊無住hall無入society

絲打？可以試下同我做朋友

躝啦

我係絲打嘅朋友

未用過新公仔

C da

你已經有小馬啦唔係咩

今年讀FBE報撚咗WW慘撚過食兩嚿屎。 late round又加咗條rule係FBE學生無得喺WW到報FBE exchange program入面有嘅U

今年究竟乜事 FBE 學生係HKUWW 仲賤過地底泥

呢排chur到睡意都無埋
有無人都係咁

完曬 mid term 訓到好舒服，早抖啦東東

常仔幫幫手打暈我
等我瞓陣好唔好

仆街啦仲有兩科呀

等你清醒咁受苦

加油啦咁

點解要咁對我

因為我悶

新post 留名

臭雞捨得上水啦咩？

一黎就咁惡

有冇人知mech3416 mid term低過4成會點？

aeronautic嘅師兄
你個名

屌有人話會fail
好驚

老雞

走先

返黎

想問邊到可以買source

識多啲朋友啦

lm

講到咁易

有fd 話試過有Medical cert 走mid term 都比professor計0分 到底有冇可能咁仆街？

因為未 mid term 係唔可以病

Mid term 有野做去唔到 又驚呢啲on9事發生係自己到

有咩野緊要得過 mid term 同 final 瞎子也要開眼

走堂最緊要

冇重quiz咩

有d鳩病的確可以唔比你,例如頭痛喉嚨痛生暗瘡,有假紙都未必批
就算final都係啦,board可以唔批

仲有生飛滋

Sem

邊個soc

個個19海峽尋新囉

會唔會矛盾左少少,明明要人易地而處,自己又唔帶電話,意思係咪姐係要人就曬你唔帶電話,作為一個關鍵講者又唔早少少去,比張地圖最好比埋個導遊佢?
又要其他人當冇帶電話先係common sense,一句唔鍾意就帶過,而無充電,漏帶,無4G就係主辦方責任,講到自己無法被聯絡上係完全冇錯咁,引班入唔到大學既廢中黎幫佢打飛機,兩邊都有失誤既時候就係後生仔既錯,最好笑係引埋中文大學講師一齊出黎含沙射影,堂堂大學教授咁小學雞,打咁大段野出黎個動機真係教緊人咩?

利申:唔知個活動係咩同邊個搞,純粹議事論事

原來係寫做CYPP2,未至於問人都睇唔明既地步

真係好on9

不過睇返個主辦方整張poster可以有兩個錯處都照出
唔排除寄比個guest封信真係寫HKU Chong Yuet Ming Building落去 搞到人睇唔明

但佢講到room2

可能係Room 2,HKU Chong Yuet Ming Building 呢

如果係咁個搞手應該自己quit U

原來係Chong Yuet Ming Building Room2 (CYPP2)

我諗身為一個大學學者應該會知前者係全名，後者係班房名 ?

雖然叫room2已經柒柒地

// 3月19日時教授向我們提供了他的WhatsApp聯繫方式用於傳送演講所需的PPT，由於相較郵件而言WhatsApp更為方便快捷，之後組委與教授的聯繫都在WhatsApp上進行。3月20日早上負責人亦詢問教授預計將以何種交通方式到達港大以及是否需要我們將他接到演講場地「CYPP2」，並將負責接教授的組委電話號碼發送給他，然而我們一直沒有收到回復（後來才知道教授將iPhone送去upgrade而沒有帶在身邊 //

但個名係學校提供架啵

兜唔番喇咁沈暉輝
個括號cypp2我好sure一問hku既人都知係邊喇

依家咁睇似沈旭暉柒左仲要唱人

yes 咪話佢自己責任就輕輕一句帶過，後生仔責任就一段

唔知喺邊咪問人囉

惡到仆街,屌佢淨識網上扮野
// 主持人向教授解釋了我們為無法聯繫上他以及延遲時間過長而取消了公開演講，以及詢問他是否可以與仍留在會場的13名論壇代表進行小型圓桌會談的邀請（原定與公開演講及Q&A環節結束後進行）。沈教授在拒絕了我們的請求後離開。 //

果然個鳩個都係同政府官差唔多
自己係無責任
人地責任就一堆
屌你老母一定係佔中同後生仔錯

比一啲都唔common嘅Kong U仔更加冇common sense

個ben sir同沈xx真係摺咗佢喇

我發國冇教授會講對唔住
除咗phy dept果個SZ zhang

EEE班prof成日會講sorry

下
我指係真係自己做錯野講對唔住喎

係呀,mech同math就串d,而家phy讀緊laser個prof都會講對唔住

S Kwok呢
雖然佢個CC害死唔少人

會講對唔住既prof應該要拎teaching award 起碼肯易地而處
而唔係要人就你冇電話囉

喺度講有冇用
踩入佢page屌佢啦

鍵盤戰士

send左一樣既文去secret,但secret選擇性出文

公道自在人心

secret真係好垃圾,之前send去屌dean屌同冇學術自主兩篇都唔po,反而po個濕鳩數學brain meme,淨識嘻嘻哈哈有撚用咩

hysan 花生直播中

認同

衰格啲講句
呢單嘢寫篇嘢俾腐仁可能仲有noise過俾secret

實無事la

真係有

好悶
----------------------------------------------------------------------------------------------------------
簽名檔

愛情巴追唔追到first hon

有冇姓鄧嘅巴打唔見銀包呀

今年year3
想問如果想defer有咩方法
如果畢業前reg小一科major所以fulfill唔到graduate requirement可唔可以？
有冇過來人分享點defer

可以,成績唔係差既話自動defer

最愛你的人是我

hi

藝毒 ching

以為hku會唔比

超鐘意個陣味 聞到會不自覺諗起幾十年前啲師兄都喺度奮鬥

仆街 我無睇前面 其實我只係想講main lib, 唔係佢個廁所

main lib廁所現場:

成日見啲人Google drive開住 holy sources
有曬ppt, solutions
係邊度揾ga

我留完你係咪比我

唔比 咁你唔好留

neng1997512@gmail.com
謝巴打

[唔留->冇]<-/->[留->有]

logic

邊位巴打咁大壓力

第二句

第三句

句句入肉

有冇必要用晒啲空間 諗下其他人都要用民主牆好無

民主牆有規矩係你釘啲嘢唔可以遮到其他人釘啲嘢
揸正嚟做即刻remove得

有冇人apply過hku d part time job
想問下呢一part 係咪一定要填

廢時麻煩到啲識嘅prof

Exchange 嚟講應該以玩為重(reg d 易啲course方便去玩)定係學習/感受下外國教育為重(reg 啲難啲,本身唔會係hku讀但對career可能有幫助)
唔知點選擇 假設都tran到cred. 有冇人比啲意見 唔想淨去玩但又唔想去得唔開心/大壓力

想book間房溫書 可以係邊到book？

反正exchange tran cred唔計gpa,可以兩樣都做,一邊reg難course學下野,一邊旅行食女,只要唔好F左個科就tran到

thx

驚7到f左 又想學下野 學渣嘅煩惱係特別on9

唔去讀唔知自己會唔會炒
唔使一早就咁擔心嘅

揀咗有興趣嘅嘢，到時唔得咪攬住prof救命囉

有冇人走左ccgl9020個test 以為唔計分 因為聽聞往年唔計

頭先㩒錯制係出面開左post sorry

點會走

有冇都係黎緊去NUS既同學
有冇人知道NUS online application邊個位放證件相 見佢唯一upload野個到係pdf for scanned transcript, passport etc
但佢張相又要jpg format

拎嚟整捷徑

有冇人知China Vision啲interview要做咩

當然係以玩為重啦
讀書留返係香港咪得

我想問a&f想報banking internship 但咩經驗都冇 課外活動又冇 係咪已經收得皮

year幾？

有無報hase

2

hku有無邊到可以增值八達通
要印野唔想走返落地鐵站增值

starbucks/su can/cym

Main lib 2樓

百佳有冇?

好似都有

有冇日文JJ
一齊吹奏tatebayashi先生

CCCH一定係讀
Workload super light

超鐘意佢

ccch真係一過有興趣嘅都冇

其實topic好正，但教書個條友真係

放break睇下片算啦

有無ching讀過ccgl9042

reg到先算啦

讀緊

CCGL9015 中伏

#NonLoveStory #story24537
[續寫story24534]

讀#story24534有感，便斗膽續寫。如與現實雷同，實屬巧合

我從此便整天的站在happy park裏，專管我的學業。雖然沒有什麼爛grade，但總覺得有些單調，有些無聊。professor是一副凶臉孔，tutor也沒有好聲氣，教人活潑不得；只有hall 膠到來，纔可以笑幾聲，所以至今還記得。

Hall膠是站着dem cheers而穿hall T的唯一的人。他身材很瘦削；MK臉色，皺紋間時常夾些蠟痕；一雙大大的黑眼圈。穿的雖然是hall T，可是又髒又破，似乎十多年沒有補，也沒有洗。他對人說話，總是滿口搏盡無悔，教人半懂不懂的。因爲他住hall，別人便替他取下一個綽號，叫作hall膠。hall膠一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「Hall膠，你又freeride別人了！」他不回答，對櫃裏說，「溫兩碗Hall Blood，要一碟炒飯。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又做了on9仔！」hall膠睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你被大仙mo，吊着打。」hall膠便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「MO不能算on9……舍堂教育！……住hall的事，能算on9麼？」接連便是難懂的話，什麼「踏出comfort zone」，什麼「hall傳統」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

聽人家背地裏談論，hall膠原來也讀過書，但終於沒有過三，又不會做part-time；於是愈過愈窮，弄到將要討飯了。幸而r得好source，便替人家抄抄source，換一個學位喫。可惜他又有一樣壞脾氣，便是好喝嬾做。group project不到幾天，便連人和macbook starbuck，一齊失蹤。如是幾次，叫他做group project的人也沒有了。Hall膠沒有法，便免不了偶然做些抄source的事。

hall膠喝過半碗酒，漲紅的臉色漸漸復了原，旁人便又問道，「hall膠，你當眞pass了麼？」hall膠看着問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接着說道，「你怎的連半個honor也撈不到呢？」hall膠立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴裏說些話；這回可是全是大學五件事之類，一些不懂了。在這時候，衆人也都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

在這些時候，我可以附和着笑，掌櫃是決不責備的。而且掌櫃見了孔乙己，也每每這樣問他，引人發笑。hall膠自己知道不能和他們談天，便只好向孩子說話。有一回對我說道，「你dem過cheers麼？」我略略點一點頭。他說，「dem過cheers，……我便考你一考。何東的cheers，怎樣dem的？」我想，討飯一樣的人，也配考我麼？便回過臉去，不再理會。孔乙己等了許久，很懇切的說道，「不能dem罷？……我教給你，記着！這些cheers應該記着。將來做大仙的時候，仙人要用。」我暗想我和大仙的等級還很遠呢，而且我們大仙也從不dem cheers；又好笑，又不耐煩，嬾嬾的答他道，「誰要你教，不是何東精神就係團結？」hall膠顯出極高興的樣子，將兩個指頭的長指甲敲着櫃臺，點頭說，「對呀對呀！……傳統hall有四間，它們的cheer，你知道麼？」我愈不耐煩了，努着嘴走遠。Hall膠剛站了起來，想馬上dem cheer，見我毫不熱心，便又歎一口氣，顯出極惋惜的樣子。

有幾回，鄰舍freshmen聽得笑聲，也趕熱鬧，圍住了hall膠。他便給他們滴蠟，一人一滴。freshmen滴完蠟，仍然不散，眼睛都望着hall膠下身。hall膠着了慌，伸開五指將下體罩住，彎腰下去說道，「沒有了，這個傳統已經沒有了。」直起身又看一看，自己搖頭說，「沒有沒有！多乎哉？不多也。」於是這一羣freshmen都在笑聲裏走散了。

Hall膠是這樣的使人快活，可是沒有他，別人也便這麼過。

有一天，大約是中秋前的兩三天，掌櫃正在慢慢的結賬，取下粉板，忽然說，「Hall膠長久沒有來了。還欠十九個錢呢！」我纔也覺得他的確長久沒有來了。一個喝酒的人說道，「他怎麼會來？……他被hall莊趕走了。」掌櫃說，「哦！」「他總仍舊是on9。這一回，是自己發昏，竟到人家弔唁冊上塗鴉。他家的弔唁冊，塗鴉得的麼？」「後來怎麼樣？」「怎麼樣？hall莊先亂寫report，後來上council，審了大半夜，才知早被趕走了。」「後來呢？」「後來quit hall了。」「quit hall了怎樣呢？」「怎樣？……誰曉得？許是死了。」掌櫃也不再問，仍然慢慢的算他的賬。

中秋之後，秋風是一天涼比一天，看看將近初冬；我整天的靠着火，也須穿上棉襖了。一天的下半天，沒有一個顧客，我正合了眼坐着。忽然間聽得一個聲音，「溫一碗酒。」這聲音雖然極低，卻很耳熟。看時又全沒有人。站起來向外一望，那hall膠便在櫃臺下對了門檻坐着。他臉上黑而且瘦，已經不成樣子；穿一件破hall t，盤着兩腿，下面墊一個縮繩袋，用草繩在肩上掛住；見了我，又說道，「溫一碗酒。」掌櫃也伸出頭去，一面說，「hall膠麼？你還欠十九個錢呢！」hall膠很頹唐的仰面答道，「這……下回還清罷。這一回是現錢，酒要好。」掌櫃仍然同平常一樣，笑着對他說，「hall膠，你又on9了！」但他這回卻不十分分辯，單說了一句「不要取笑！」「取笑？要是不on9，怎麼會被quit hall？」hall膠低聲說道，「自quit，quit，quit……」他的眼色，很像懇求掌櫃，不要再提。此時已經聚集了幾個人，便和掌櫃都笑了。我溫了酒，端出去，放在門檻上。他從破衣袋裏摸出四文大錢，放在我手裏，見他滿手是泥，原來他便用這手走來的。不一會，他喝完酒，便又在旁人的說笑聲中，坐着用這手慢慢走去了。

我到現在終於沒有見——大約hall膠的確死了。

讀過，每堂個mc quiz次次都靠撞

poster係點樣

舊年係比個國家你做，根據個國家嘅教育、醫療、經濟狀況制定唔同方面嘅政策寫落poster度
個poster point form就得，如果組有人識design比晒啲points佢就得 到時每個人有幾分鐘present返自己啲野
有史以來最hea嘅一個project

阻阻大家5 － 10 分鐘時間，求求各位港大連登巴絲幫幫小弟做份fyp 問卷 ,
小弟只係想順利畢業 無盡感激

差咁d野

但係佢俾分好手緊

俾咩分

下 原來個啲有分架 我以為有做就個個都一樣咁高分

仲係日文2嘅垃圾

上堂同個台灣學霸坐好撚大壓力🤮
問佢啲course咩grade全部都A range
但又真係push到自己做野

睇完孔乙己,不如我地又黎一齊睇下犀利哥既邪惡大計

me irl

不讀書

依排咩事好興佛系乜乜乜，超多呢啲圖

Kong U是MBBS玩晒

醫委會畀咗咁多權力班醫生，想Set到個海外醫生執業資格試有幾難就幾難，令到爭位嘅人有咁少得咁少，帶埋啲思維入Kong U，GPA conversion有咁高就Set咁高，令到同到自己班學生爭位嘅人就有咁少得咁少。

幅GIF入面講嘅人工同Exchange GPA咪係咁嘅思維之下嘅產物

佛系 apple

愛情巴點睇doppler effect

睇到眼都痛,wiki抄堆definition跟住就abuse notation黎偷換概念,完全唔係科學,哲學亦稱唔上,只係為賦新詞強說愁既垃圾文

d哲學撚成日以為自己凌駕科學
科學同哲學唔同囉，最起碼科學比到ans，哲學比唔到

向地心出發？港大涉僭建地庫停車場變辦公室 屋宇署下令清拆

最高學府也加入僭建行列，位於港大圖書館及梁銶琚大樓之間的鈕魯詩樓UG層原為停車場，現時以間牆分隔為多個辦公室。屋宇署確認有關工程屬僭建，須予以取締，將向港大發出清拆令，要求拆除有關僭建物。港大回應指，已委聘認可人士檢視有關樓層，有必要時會作出改動，但未有回應於何時改建。

記者 趙雅婷
《蘋果》上月初到現場觀察，辦公室以玻璃牆間隔，加設窗戶及門戶，內裡亦有冷氣機丶桌椅及電腦等設備，與一般辦公室無異。惟當日不少辦公室門外都貼有搬遷啟示，包括學業指導處及平等機會事務處等，只有大學聯招辦公室及郵件室仍有職員在內辦工。
根據屋宇署百樓圖網圖則，該樓層原為停車場及設有一個儲物室，圖則亦清楚列明行車方向，有兩條行車道讓車輛於G層及UG層之間行駛及停泊，據記者當日觀察，其中一條通道已被改建為辦公室，另一條則改建為斜路且設有扶手。
港大安全事務處網站的火警疏散圖顯示，該樓層被分隔開兩旁共14個房間，房間內亦有門口互通，中間走廊可通往連接梁銶琚大樓的天橋。
屋宇署回覆本報查詢時指，UG層是用作停車場，該處加建了間牆丶窗戶及門戶並用作辦公室，並無收到相關更改用途的申請，亦沒有資料顯示其何時被改建，有關工程屬現行僭建物執法政策下須予以取締的類別，屋宇署將發出清拆令，要求港大拆除有關僭建物。
港大回覆查詢指，早年建成的樓宇，部份圖則檔案流失，已委聘認可人士檢視有關樓層，並會按有關專業意見及法例要求，有必要時作出改動，未有回應該處於何時改建。

即係話Knowles UG全部office房都係僭建物

Yes

我覺得係起咗kkl之後先改
因為東閘電梯嗰條走廊本身都係停車場嚟

HKU --> 僭U

加入僭建行列的最高學府

pound of my school

Building U

因於校園內僭建而被屋宇署揭發並勒令取締的香港大學
薄大--> 因大

UBW

以僭建技術聞名的香港大學

bank報左hang seng同hsbc 仲有邊間味dead

有冇人知如果想去kcl (hkuww or faculty) gpa要幾多？

聽講有人3.8去唔到kcl派左manchester
好似係fbe

Montreal 有開summer internship 咩

who

船巴好毒！

求救 有冇人有comp1117 sources

1字頭 course 都要食豉油

唔比你咁話 ship 巴

唔撚識做

試下問tutor而唔係直接求source 抄assignment你唔會學到野

其實係,一個星期攞5個鐘溫下書其實已經冇問題

有無朋友讀緊ccgl9026

Kong U邊到係扑嘢聖地
想帶埋條女去

係咪唔抵得我約咗六常扑嘢

Happy park啦
講到明係要嚟happy嘅

試過 仲可以一邊睇跳舞表演
一邊扑 好過癮
黎緊想試下SU can
希望小食神望到

我無中史底所以追得好辛苦 但個lecturer講嘢好撚悶

加油 自己上wiki睇

諗起我中五時明智咁 drop 咗中史，其實好有趣

有冇ching讀ccst9018

Engine cgpa 2.6x 係咪冇機去歐洲exchange?

咩u同埋幾多cgpa?

又串

Cgpa 2.6x
Ielts: 6.5
西方國家exchange係咪冇機？
歐洲任何一個地方都得

2.6 真係mun 啲wor
兩三年前啲fd 去歐洲最差都有2.8
而家啲人gpa 又高咗（好似係），又有mbbs 同你爭

有無ching讀緊real estate finance

有無人真係second late round都中到?

唉
港大生又柒出公海

其實exchange去讀postgrad嘅course得唔得？
有冇巴打試過

每隔一排又會有一單

有冇人覺得霸住志華knowles main lib幫人補習搞到真係港大學生冇得用study space嗰啲人係仆街

覺

國

趕緊份assignment

有咩爽得過同一日要交Real Estate Finance同 Urban Economics功課

Ching urban econ第三,四題點做

鳩代啫 佢個意思應該係有個長條型city闊10km

智華main lib都有得補習？
偷入？

收到風會員天使萌就係入面鬧緊港大仔

又9up

有無打算學偲嫣bb賣萌

原來你先係變態

另一邊箱

呢啲純粹係講下笑，唔同啦

同你嗰啲差幾班

我唔係變態囉好唔好

呢啲或者我哋返fb講，費事洩露你啲黑材料

冇黑材料

船巴咁得意既,響圍欄上面一格一格行,好似玩緊floor is lava咁,見你玩得咁專心唔好意思打斷你

好可愛

船巴係我的

我成日都咁行 第一次被你發現咁解

btw而家先知有floor is lava呢樣野

apple b同常仔都好可愛

船b

一陣上堂又test
好緊張 屌 點放鬆啲好

走咗佢 夠曬鬆
計幾多%？

有冇人知CAES1000個speaking test result幾時出？
利申已炒

唔緊要，b range硬

拉唔拉curve?

我覺得係成科
係有人a range，但好少，識親個個都b range
而written exam普遍係靚過speaking test少少

我就是c range的例子

睇嚟都有拉curve
希望writing test個時唔好太緊張啦

Sem 1 CAES speaking B-

幾時知result?

但你性感

本基發現有人喺goop用咗我個名
好唔開心

咩嚟

一個叫Goop嘅app

[學術討論］
小弟6901JJ major in phy糾結緊好唔好minor埋maths
巴打們點睇

頭兩個task都b range，所以冇咁嘅問題
不過個written exam完全鳩抄，好似做中文綜合咁，中學啲文都寫得好過佢

你鐘意囉

你year1?等哥哥捉手仔幫你揀

識唔少人year 1 諗住咁最後都放棄咗

讀maths咁睇唔開呀

minor ok既,不過最後會發現minor係張cert到冇乜用,如果係想學野既話自己揀想take個幾個course就得,math堆service course伏過advance course

如果唔係醒，預咗食大量 B 啦咁

點解今年EMSD nom完仲要interview

借問聲巴打咩major, CS department話nom咗我但未收到interview通知，唔係nom完連interview都無啩

我ee
今日收到cedars email話nom我
睇返以前既post都好似5月幾先in

年年都要 in 喎
除非你個 dept 無時間見，先會求其抽一個

起碼 6 月，HKU nominate 2 倍人數比 emsd 揀人架，唔好咁老定

擺明玩野姐 等到六月先知無offer咪死
鏗哥知唔知summer internship 同vacation training scheme有咩分別

一個係 summer 做，另一個 defer 一個 sem 做？
搵住其他 intern 先，政府 intern 太 hea，乜都無得學，我怕你 grad job interview 比人問到口啞啞

MTR 呢啲大 client 已經夠 hea，不過都有文件野做下，同埋定時落盤睇呀 sir 屌人
EMSD 真係完全無野做，返工睇戲

AA呢？ 聽人講好似一樣咁hea

好過 EMSD 先，EMSD intern 真係 hea 9 啲學生，更加唔會有啲咩 return offer，最後無 offer 先去做。

su支莊係獨派定咩

唔一定嫁 某d dept係特登唔in直接簡

利申：上年做果陣問過呀sir

你俾人nom去咩dept 有機會唔使in直接6月頭打比你叫你2日後番工

nom咗兩個AFCD IT post 估計係頹中之頹，而家唔係無offer所以應該就算有政府post都係會reject

你哋會點揀 學到嘢但$3000 per month 定係hea袋$9800 per month

AFCD捉動物應該冇咩學到 你3000蚊係咩公司先 同埋唔介意番大陸仲有好多intern未dead wor 我讀CS之類既科係EMSD都叫做學到project management同software development cycle既skill set

tech startup，認同AFCD應該真係無嘢學到，大陸啲時間好閪，好多係去到late september

有冇睇到tecent fintech training program個mass email 睇落幾正

望落係幾正，但報得都已經accept咗intern offer

報左先啦 到時再算

三個

有冇巴打有埋ccgl9033 essay or poster source

Starr Hall個dance team做乜事

靚grade cc都仲要咁懶喺度伸手問

咪就係

141 GGGGG

咁多位可唔可以幫下手
抽5分鐘填下問卷

係咪差咁啲嘢

貼咗啱你口味嗰隻嘅話會好大鑊

都話我正常人

有冇人ccst9018

有冇人知hku邊度可以print到d小册子？

su building 1 樓
knowles 4 樓

Thanks 知唔知如果print一本小冊子要等幾耐？

屌我冇人一組poster 求救

一本好快姐
等幾分鐘就有

巴打可唔可以一組做

Starsbk d 員工態度可以再差d

巴打我個組已經full左
試下去moodle forum開post

CCCH9009 lecture canceled

屌啲仆街補習補到入Ebeneezer
三個人霸晒6 7個位

gööp好多野睇

轉至隔離post
依家啲人好勇武

屌冇睇mass dance

爆料、食花生
例如最近啲人討論某個文學院soc嘅爭拗

想睇船巴著住浴巾跳舞

Build a tighter group by letting everyone share their thoughts comfortably.

Use Gööp to:

．Create a private space for your group, accessible only with an Invite Code

毒j邊有gp入...

入學校gp 好多花生

得閒去智華用條毛巾笠住你

要用hku email登記

有無engine人講下intern啲野
我year2無報到任何intern因為見啲intern都係要6月頭開始做 而我training7月先可以開始做intern所以無報 有無啲係year3既sem中或者sem break可以做 定係year3 summer先做會太遲
主要aim中電港鐵政府個啲
利申mech

no
過關俾acceptance letter 佢睇就ok

6個月以上先要
詳情自己上uk visa網

建議你照報 intern 先 政府又好 private sector 又好
時間方面到時請咗你先慢慢同佢 negotiate 7月返工都得

我yr 3都係5月中返一間細firm 7月中再返大firm
始終 engine 個competition 大 你做多啲點都有多啲 advantage 加油

特區寫hong kong

Place of issue呢？特區上面根本冇呢樣嘢

過左deadline未？

Apply for SAP (iao nomination)過左，但如果自己報應該唔少五月先deadline

屌唔同寫支那咩
梗係寫hk

我就係唔想寫支那，但本特區嘅nationality係寫Chinese
不過佢nationality/country born in/currently lived in都有HK俾我揀，同埋passport度係填place of issue，所以全部填HK應該都okay嘅

你係email到搵到？

Yep，之前1至3月iao應該send左唔少mass email過嚟

英國會唔會唔知咩嘢係香港

話時話普評單嘢大家點睇？

千六個盲嘅懵盛盛投賣畀佢

我係今年yr2無得報大啦 過晒deadline
下年無training可以任報

淨係聽人講佢立場飄忽 佛系拉票
有無詳細 利申投左棄票

算啦至少上唔到

我淨係知佢答辯會冇出席然後俾人見到佢係中山道M記hea

淨係話自己政治光譜中間偏泛民同埋似羅致光已經夠晒柒啦

可能仲有D 細公司 (細mc / sub con /細 consultant) 會請人既, 不妨留意吓

唔該ching

邊位ching咩住個hku袋坐ryanair

去到歐洲都有得相認

愛情巴覺得jjlim點樣
如果非phy major想睇星搵佢得唔得

Master
剛剛先出最後一科sem 1 exam既result仲fail埋

咩科先

有無巴打有cs course既source

email?

但我冇

Medical Science

如果你諗住讀上去phd 嘅話有老細保你應該無事嘅

有補考既……好似
不過乜都未知，因為都係剛出成績所以未通知

橙

咩俾人起底, 自爆就自爆啦

[member]冇錯係佢 Btw Gööp某程度都幾災星下，繼整爆一個soc之後又搞死左個普評，而家又嚟呢單嘢(雖然似自爆多d)

你個名

覺得個prof教書好有heart好有熱情,又肯慢慢解,又玩上堂做實驗.
最後一堂用richard feynman既what is science黎做總結,覺得好有深度.最後覺得應該比返d鼓勵佢咪拍下手掌,點知冇人理我,得我乾拍幾下咁,得prof對我點頭致意,好撚灰.出到去聽到竟然有人話個prof曬鳩佢地時間講埋d哲學野,唔知個on9仔拍乜野手.
讀chem同engine既人係咪樹多所以枯枝都特別多,見到好多都冇黎文化on99咁?

ww second late round仲有咁多位

IAO同巴打個名一樣
都唔知佢係咪hold住左啲位，係咪咁多人reject

你要諗下哩2科都係水泡科

個個都拉住朋友影相慶祝畢業
個個都咁多朋友咩

第一巴/文學院汁男 就快見唔到你

比個intern offer黎啦

人既問題啫 唔好一下打沉成船人

駁唔到

咪試下咯反正有位

[url]有冇巴打去過德國／西班牙exchange [/url]

點解可可咁撚普通都咁多hku人幫襯

平？得佢開到咁夜？

10點後無乜選擇

個老細係咪成日sponsor好多hall?見佢好似係hall指定食店咁

我寧願食宜記

moodle 有講自己畫嘅要點樣cite

感謝提醒

SOCI1001可以點溫？
Denise教，有MC短答長答
叫我哋睇書，話題目分佈好平均，其實齋背PPT得唔得？
我見唔少人包括我自己係連書都無
求大神指點

有冇人turnitin個similarity pending咗勁耐，成晚都未睇到……

resubmit過黎?
我記得個系統有講話resubmit第n次之後再resumbit要等24小時先有report

冇

hkuww 寫deadline係friday, 咁係4號 00:00 dead 定4號 23:59 dead

4號00:00即係4號同3號中間定4號同5號中間

3-4號

船巴

有無人聽日考mgmt 2401
溫成點
考過既又點睇

有冇人上過tim hau既堂
見佢個transport econ好似好有趣咁

佢另一個course上完一個禮拜即drop workload太大

我諗住去sit下咋
教得極好?

上左一堂only 但可能d野太難唔知佢教乜

咩course

public finance

rhxx

[member] 想問下如果有law firm intern但佢無講明最遲幾時accept既話最遲幾多個禮拜內accept會唔算過分 因為仲等緊其他offer

有冇人知faculty office通常開幾點？

可能幫到你

最好就幾日內畀個答覆人地啦 唔好拖

Thx bro

其實我都覺得咁耐唔覆唔係幾好，但唔知之後放棄會唔會更差

你意思係驚第2個 offer 比你而家既更差?

唔係啊，純粹諗緊唔應承住會唔會好過accept左之後反口 不過聽你講完都係諗住accept左先

咁人有更好路數點都會跳既，唔洗太介懷

有無人take過fina2320 investment
條curve喺咪好高
Midterm炒左好驚exam都炒埋要retake

派左exam

Sor 睇錯2330

錯一條跌一個 subgrade 啦

錯一條起碼跌1個大grade 當年我錯左4條mc f左

我錯一條 mc 跌落 D+

你咩情況

你呢

聽日考 FINAL 而家先開始溫 YR4 LAST SEM 先黎玩命我係咪傻咗

有grad job 無所謂啦

成個 sem 剩係上左第一堂，聽日考上星期五先開始自修

CAES1000 exam寫唔夠1000字係咪會仆街 完卷翻睇寫得嗰四頁半，好似唔多夠字數

你寫咗幾多左右？我見我隔離嗰位寫滿成本answer book

屌咁實夠啦

大約就得
佢求你啱format少廢話有point就得

上堂俾個老師話會抽一行數下有幾多個字，再乘行數同頁數去做word count

呢個就係問題啦，希望佢唔好抽中少字數個幾行啦

Btw你一行幾多字？

8個左右

冇，佢唔係話唔隔行咩？

我印象中有

我嗰陣有隔行 之前先知好似每段隔就得
不過我啲字太樣衰 隔行都係為咗佢地眼睛健康著想呀

Same 睇嚟可能唔夠字數

睇嚟唯有希望改我個lecturer揀行個時會揀後面嗰幾頁d行啦，因為我係個d字越寫越密嘅人，後面一行應該唔止8個字

提醒大家唔好偽造醫生紙 我同事捉到一個
唔知老闆想點處理 所以唔講任何細節住 純粹提醒大家唔好以身試法 咁明顯唔report上去都唔得

透露多少少

處理完之後可以講 但而家真唔得
只可以講 如果佢知我地research係做咩既 應該唔夠膽偽造醫生紙
有機會既我會同大家講詳細少少我地發現既過程

筆跡鑑定

考試啦
好撚驚呀

Gpa低過grad唔grad到
grad到係咪都會俾人當中六畢業

打漏咗個2

幾時既事?

尋日發現 至於幾時開始處理/幾時處理完 我就唔知了

尋日考試?

唔答住 老闆決定左點搞同搞完先

聽過見board 不過poly好似有單報警

不便評論

另外講下我老闆 我老闆係唔中意麻煩既人黎

engine department?

唔講啦呢啲

睇返faculty requirement

有冇人日文比Ms. Takai Miwa 教過 教得如何?

常仔都保你唔到

想問chem 1042大概要幾多%先有a range?

test 3x/45 lab report 8成左右 final 80左右 a-穩唔穩

琴日無端端收到faculty email
通知我有個course個grade revised
但我無apply過任何appeal 而且sem1過左咁耐
有無人知道點解
大學查簿?

你係邊個faculty？

FBE
個course係econ course

civl2112

16 grad lm

手一黏便緊巴打係咪以前讀ee/ce ?

一入黎見到有人叫我
唔係

點解成堆comment有負皮 Read marker黎

想睇你瘋狂畫FET

瘋狂唔到 淨係自己有睇過書
本書仲要唔知借左比邊個收唔返
只會抛磚

良心發現

有冇人啱啱考完econ1220

Claudian出嗰兩條完全唔識冇做到，肥硬

我係q3,4 做完之後睇後邊5,6完全睇唔明

mc 易但lq 唔知點

我今日收到信添喎

條友no show 笑死
係咪以為逃跑真係有用

係咪會死得更慘,大學唔再理就交比警察理

都係個句 睇老闆想點
但係激嬲老闆既話 肯定唔好諗有咩好下場

等花生

約咗佢唔出現?lol

老闆見左個學生了 老闆真仁慈

是咁的 發夢有個學生前排就send左醫生紙黎 話佢病左所以做唔到assignment 佢張醫生紙係email attach張相過黎

我同事覺得奇怪點解個學生成日都有醫生紙 因為唔係第一次send醫生紙黎

我地就幫手望了兩眼 我就覺得奇怪啦 張醫生紙係中英雙語 中文同英文兩行既日期點解望落去一模一樣既 少少角度唔同都無咁 似乎得啲JPEG artifact唔同

於是我同事就放了張相上去啲online image forensics既網站 一check就好多花生了
1. 啲文字附近JPEG artifact係連續既 除左日期同姓名前後
2. 睇meta data 張相係用photoshop出
3. Meta仲要有個好簡略既edit history
4. 張相既creation date比張醫生紙既日期早左成個月

最後係決定性既證據
我同事開左佢上一張醫生紙黎睇 一望 咦點解咁熟口面既個攝影角度
拍埋整張gif先 果然係一模一樣 淨係日期同病名唔同左

老闆點處理就唔講了 但真係好仁慈 雖然應該係怕麻煩居多

放上黎亦都唔係要唱衰個學生 所以唔好問我邊個老闆邊個學生咩dept
而係想提醒大家 切勿以身試法
唔好以為做左無人知 大把方法check份文件既可信性
就算你真係造到好完美 其實打個電話過診所就知係咪真
切勿以身試法

原來係e-version,仲以為有得睇筆跡鑑定,驗指紋同chromatography添

所以係F左定炒左份功課就算?

Chromatography 不過我諗與其做chromatography 不如打去診所

點處理就不說了 非常仁慈 小懲大戒 我覺得小到佢會再犯

講左唔好問我邊個老闆邊個學生咩dept
簡單一個道理 起爆料者底=以後大家驚上身 無人夠膽爆料

Mememe!

係咪有巴打讀過fina2342 insurance
到底應該溫啲咩好 d notes 好虛無縹緲

Econ1210 time to dieeeee

D咗

完全冇上過堂4日由0開始

MECH3416 好撚灰

你大陸佬定女人

冇maurice啊今個sem

大陸

無
除非我miss左

仲有新晉地產金牌經紀(熟讀 Urban econ 及 Real estate)

有冇巴打報過CPLL個法文non-credit course? 可以讓本textbook同exercise book俾我

Amical 1 Méthode de français & Cahier d’activité
(Clé International 2011)

LIVRE DE L'ELEVE 1 & CD AUDIO MP3, LIVRET CORRIGES ET TRANSCRIPTIONS

有冇人知做part time RA 有幾錢人工?

$6x 一個鐘
多數都係

讀極都5sick

我個時做50%pt RA 大概60~70

嘩屌 今日想死

係HKU? 邊度有

唉 睇怕都似

same 邊個出嫁咁難

想知成科幾多%先會攞F

LQ第一題已經唔識

Engine fac開咗個新JUPAS programme for biomedical engineering
6963啲core好似又唔同晒

連BME 都有articulation to MBBS

懷疑係engine fac想谷高個admission score

好驚2601會fail

sci 撚永遠都係最低賤
咩撚articulation 都無
來生不入6901

係就開返直入CS同civil嘅JUPAS programme啦

將之前個civil x LLB搬返出嚟 再加個cs x LLB
成條engine admission score扯高曬

識人就有 得閒同lecturer r吹下

Try vanilla js

如果我year 3 sem2 exchange，咁我要幾時遞交申請？而家year1

year2 sem1

巴打邊班

如果有寫咩好 好似真係miss左

306

有無mech2414朋友陣間考

Urban Economics嘅朋友

死得好慘呀

有冇人淨係報FBE exchange 美國，加拿大，可以分享咩gpa咩u？

同學你好

炒到仆街

以前讀咗, 教學質素已經算好過2103

Math 1009

miss me?

祼跑未？

頂

溫成點3108

望佢會出shallow foundation settlement同bearing capacity

serigo呢
岩岩先開波serigo

睇咗當背咗算

卡比獸我屌你老母！！！

話時話唔係sergio咩

pp識做?

sergio 9吹啦個part唔係架咩

好似2106都係佢教都吹左個A range出黎

做咗當啱咗

咁呢兩個一定出嘅

冇岩埋右?

完全唔明卡比獸呢d劣質教學點解可以生存到無人投訴

civil入面有邊個教學質素唔係卡比獸咁

早幾日考完ERS真係天堂與地獄

無論係份卷定係平時教學質素都係

你唔問埋ERS條友foundation

諗到了
2108個thomas Ng
D英文同個樣同教學都好正

佢同marian兩個
係令我上足9成堂嘅人

marian比人B害走埋

慘
痴線
marian 係最有heart
係我大學生涯唯一一個feel到佢鼓熱誠嘅先生

打春都係borehole嗰啲?

成個engine執柒咗佢喇
教書好既唔留留卡比獸
我唔想知佢d research點勁法

我無俾佢教過 但聽唔少人講佢都好有心

果陣math就飛龍tutor programming就阿dirk

飛龍
開心既係
下年卡比獸教1853

做乜鳩, 而家真係完全無人教咩

1851 1853收番比engine dept教
yr1既bb一開始就要受卡比獸洗禮

好撚慘

不過做定期望管理都好嘅, 可能可以令到啲fm對civil啲teaching staff卻步

同下年轉core syllabus有冇關系
出年好似cancel埋各個major嘅intro

自創natural gas theory去解釋地震

轉咩都好
個dept都係垃圾
要轉既係堆人

on9 methane
佢仲要係rock pp問人，我個research係點嫁介紹下喇4分

ermm
真係唔知點答
打下borehole睇下佢strength囉
9吹

搞到啲fm揀都揀唔落手

總之唔好讀civil就得
為自己好同為中咗伏嘅人都好

佢自創架嘛緊係search唔到
傳統地震係因為地殼個d撞埋呀嘛
但佢natural gas hypothesis係地底d natural gas儲埋好多能量，爆發咪搞到地震囉

個prof 9up咋

唔睇返notes都唔覺佢原來有9up過

有冇mech巴絲今日考左3409 考完真心想喊出嚟

完sem, 繼續揾intern

卡比獸
啱啱俾佢撚完
俾佢教1853趕下客都唔錯

唔係
係真係quadratic黎
但開頭唔知做乜鳩

哦
佢出卷唔會好難唔會好淺

笑撚死我
1851原來係fluid個呀jay教
1853到卡比獸

1853都係自學架啦。。。

唔撚係真事啊
卡比獸+Jaya真係會出事

世界級組合

1851 以後份final會唔會年年一樣

乜依家1851唔係一樣咩

應該又未至於一樣嘅

ode果part

ode嗰part真係差唔多一樣
但係calculus嗰part起碼仲有math fac啲prof睇住
下年就唔知喇

真？
真係卡比獸教1853???

3108開心呀

一路做一路笑

係到諗成班一齊炒其實都幾多撚開心

乜撚嘢組合嚟

希望佢地趕客成功

jay 仲衰過卡比獸

其實1st honor 同2nd up實際上有乜分別?

Faculty見太多人讀civil
派出卡比獸 + jay 去趕客 做得好

唔好提了

jay 係邊個？

j chen?
印度佬？

fluid果個
雖然J陳都差不多

未畀佢教過
我個陣km lam教
km lam d notes唔錯

翻炒pp方面一流

F 最後失業，經藝清介紹之後係佢間公司做 IT 狗

C+ = 2.3 我地 gpa 又越黎越近

屌啦星第一條trial and error 錯左

你想佢翻炒定好似卡比咁無人知佢做緊乜？

緊係卡比獸喇
起碼係攬炒

唔知衰咩計到角落頭沉降仲勁過中間

Sergio 果part 又無溫熟 錯好多
唉屌 求B Range

第1題第1part做左vertical stress同少少settlement就算
第1題第2 part無背到吉左
第2題beaeing capacity無畀length呆左
成份卷其餘9吹
sergio我諗9吹點都有分
希望有C/C+

第二條好似係square footing 所以B=L?

係喎，是旦啦我都有寫d野，無左幾分由佢啦

may chui 我覺得普通
fiona 我覺得接受到，佢2106個陣出d野都跟足example

反而
卡比
sergio
deng xiaowei
呢三個真係極品，可以無人知發生緊乜事

hh jay chen唔太差嘅，不過佢d卷變化比較多，即場諗唔到或者本身操唔熟就gg

我記得j chen d問題來來去去都係個d
我當年做pp做求其望兩眼題目就識做個答案出黎

我F

j chen唔係好大變化姐，問嘅嘢其實都係一樣
當年做完pp本身唔入腦，但入到去望住條問題又記得返曬

fiona聽講有嘗試改
ada感覺有心但唔使成日逐個figure讀出嚟
xiaowei就真係癡撚線，令我好撚後悔當年阿pam最後一個sem教1113肥撚咗

其實我覺得fiona都ok

巴打係咪yr3 minor Econ ?
我應該知你係邊個

no
bye勿相認

你考3108係咪坐我隔離先？

其實哩個係教書排行榜定出卷排行榜
thomas ng應該係高質，sergio又未去到卡比既 cy tang都差咩 司徒教書幾好，但出卷好難only
ers同at yeung more plz

Thomas Ng my favourite

佢果課雖然真係都係鳩背
但佢d英文真係civil入面排第1

佢講英文好優雅好gentlement
應該係話佢講中文都係
好gentlement

我都好鍾意佢
好斯文，雖然老但個人我覺得都ok靚仔

當年2108唔係走就係訓，無咩印象

ers wong sir 前土力署署長

佢職位係點唔重要喇
重點係佢教書同待人接物係點

ers係未唔錯
差３科elective 諗緊揀咩好

唔好讀slope 同foundation就得
我讀晒都唔知學過d咩

已經讀哂

真係唔好讀foundation呀

C range

有無人讀咗TD3?係咪癲佬先讀

教書好對學生好出份卷仲好

份卷難定易

想問有無巴絲知HKU 而家仲有無得apply gym card
可以攞黎去康文署做gym?

點解你唔接受自己 D+

唉
聽日IFM有冇朋友
痴線嫁
同一份notes講同一樣嘢可以俾兩個唔同嘅notation
然後睇份tutorial又可以唔同
真心服咗

想請問有冇人take過ccst_9025Genetics and Human Nature
in-class quiz係咪會出埋關於個2本required reading嘅嘢，唔止lecture notes？
諗住下個sem take ，想問下咁多位師兄點睇依個course？

未溫曬

放棄了

同問

in class quiz 駛唔駛睇個2本書

要睇 不過睇咗都未必識答

巴打介唔介意講下咩grade
同埋quiz做成點

好似b range 唔太記得
但個quiz嗰陣好似open book
不過都係識一半多啲

e家唔係都係open book咩?

唔知呀
其實無分別
因為一樣係唔識

想問係咪要讀好多bio野
因為中學冇讀過bio 所以猶豫緊take唔take

唔多

屌你老味份嘢真係痴線嫁
啲嘢好似冇撚教過咁

唉屌
sem已完，理撚得你

今日日落真係好正

有無人知如果無曬free credit 想爆cred有無可態/要點樣申請？thx

唔難，佢話啲嘢derive from first principles就得

有冇聽日考universe嘅巴絲

嚟緊下個sem都諗住take JAPN1088 Japanese language I (Part 1)
想問下依度有冇師兄take過 可以比啲意見

有無人聽日考comp2396

哩到

本身識幾多？

都幾多人唔識扮識去reg呢個course
grade就包靚嘅（做足野基本上A- or above唔難）
不過workload十級重，你當好似小學咁日日都有功課嘅level
同埋一個禮拜上六個鐘又無得走有啲辛苦

最後：non year 1 non BA極難reg，最好declare咗minor先

唔識扮識 -> 識扮唔識

打錯自膠

Java祝好運
利申 我都唔知考咩

有咩方法可以準備定先

好棖眼

都唔夠船巴男神嘅光芒咁棖眼

做乜鳩

船 b

係你嘅話我就放心將船巴交畀你

點樣先可以易啲approve
黎緊升year 2

我會好好愛護船巴，用浴巾包住佢

會唔會有機會minor都唔比？
利申真心想讀

i know that feel

有無巴打知道engine個honor係咪要strict過3先2up

吓 下年無哂engg既intro courses咁我仲差一個點算

冇intro

我上面見有人講無

個人認為出年會cut晒現行嘅intro
有疑問就寫email問faculty啦

應該只係下年fm 無得讀
照開俾current

咁應該少人到仆街 好事定壞事黎

拉curve咪得10個A range ?

樂觀啲諗，無論幾多人讀都唔會係自己a range，咁會否好過啲

有無人讀過JAPN3088同3099
想問下教みんなの日本語第幾到幾課
同埋reading writing oral class分別係做咩

放梗假嘅各位做梗乜?

同張六常做愛

我都有人扮

周街都是張六常

我們都是張六常

唔該晒 原本仲諗緊好無買定下本書

一睇七個字就知道係假

手天使

船b真係了解我，拎多條毛巾包住你先

佢例外，佢拎白卡

畢業 1001

求 1st hon 畢業

大家比我拎 1001

-1